是日晚餐 清蒸花鱸 & 撚廚

條魚係琴日買的
味唔差 但唔係即劏游水魚 唔鮮

個頭唔岩位

撚廚去左一間新開賣新疆拉麵既鋪頭
啱啱新開張 做緊15%off
呢碟垃圾16蚊 用隻垃圾bbq碟已經唔開胃
仲要咁貴又冇特別 唔唔係好好食
原價18蚊 真係搵你老母食

即係點

香港？？邊有咁平

你整仲靚

你煮都正過佢啦
佢俾十八蚊你煮好過

18蚊澳紙啊 接近成百蚊港紙食垃圾

你真人一定人美心善

佢個頭甩咗落嚟

澳洲經濟咁好？！
syd？

好嬲呀
我今日係到諗 呢d垃圾都可以賣18蚊
我開餐廳發左達啦

咁識講野

芫荽
正

應該係我琴日去鰓同劏肚整得唔靚
搞到個頭唔知點解同個身 分得好開

嘥咗隻雞
嘥咗條魚

好得意 下次放返埋一齊再擺會令

Mel
經濟唔好 我就嚟破產

最愛多荽
最後拎左d蔥油淋係面

確實係
死得不明不白

正確

gchi你開餐廳

開舖頭賣下雜貨好快回本

澳洲買餸係咪很貴

睇落難食